點解入夜就特別掛住佢...

分手2星期...
日日都訓唔到
番唔到工

都唔係入夜 朝早啦 快啲訓
快啲起身

結果今日都係射左波...

多謝巴打關心

唉 又入夜了...

好彩唔駛打誠哥工